{
  "code": 200,
  "success": true,
  "data": {
    "doctors": [
      {
        "id": 2,
        "first_name": "Annelies",
        "last_name": "Avermaete",
        "email_verified_at": null,
        "avatar": "https://s3.eu-central-1.amazonaws.com/storage.api.skindr.com/users/avatar/4BfREOY18Sxr2TrncIiDLnAHd0kLOB8mrM3pGAL1.jpg",
        "language": "nl",
        "active": 1,
        "marketing_opt_in": false,
        "source": null,
        "consultation_count": 0,
        "created_on": "web",
        "channel": "users.8ec2a118-d048-488b-ae2c-f13af9ccd9e0",
        "is_admin": false,
        "is_medical_care": false,
        "is_doctor": true,
        "is_verified_doctor": true,
        "is_patient": false,
        "doctor_settings": {
          "id": 1,
          "user_id": 2,
          "practice": "Huidcentrum Gent",
          "practice_city_nl": "Gent",
          "practice_city_fr": "Gent",
          "practice_city_en": "Gent",
          "about_nl": "Ik behaalde mijn diploma arts aan de Katholieke Universiteit Leuven in 1998. Hierna voltooide ik mijn opleiding tot dermatoloog/venereoloog aan de gerenommeerde Ruhr-Universiteit in het St. Josef-Hospital Klinik f\u00fcr Dermatologie und Allergologie in Bochum, Duitsland. Hier genoot ik een brede opleiding met veel aandacht voor dermatochirurgie en cosmetische dermatologie.  \nAansluitend was ik gedurende een vijftal jaar werkzaam als consultant dermatologist in London (Barking, Havering en Redbridge NHS trust). Naast mijn praktijk in het ziekenhuis, was ik toen reeds aktief als cosmetisch dermatoloog in een private praktijk in Londen.\n \nIn 2007 voer mijn Europese zwerftocht naar Terneuzen, net over de grens in Nederland (Zorgsaam Ziekenhuis \u2013 Huidcentrum Zorgsaam). Samen met mijn collega\u2019s bieden wij in Terneuzen naast de reguliere zorg voor huidziektes, ook cosmetische behandelingen aan in het Huidcentrum Zorgsaam.\n\n2017 was het tijd voor weer een nieuwe uitdaging. In een volledig nieuwe praktijk in het centrum van Gent opent het Huidcentrum Gent.\n\nDe digitale (r)evolutie heeft mij er in 2020 toe aangezet een platform te ontwikkelen om op een veilige manier volwaardige online dermatologie consultaties aan te bieden.",
          "about_fr": "J'ai obtenu mon dipl\u00f4me de m\u00e9decine \u00e0 l'Universit\u00e9 catholique de Louvain en 1998. Apr\u00e8s cela, j'ai termin\u00e9 ma formation de dermatologue / v\u00e9n\u00e9r\u00e9ologue \u00e0 la c\u00e9l\u00e8bre Universit\u00e9 de la Ruhr \u00e0 l'h\u00f4pital St. Josef Klinik f\u00fcr Dermatologie und Allergologie \u00e0 Bochum, en Allemagne. Ici, j'ai b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 d'une large formation avec beaucoup d'attention pour la dermatochirurgie et la dermatologie esth\u00e9tique.\nJ'ai ensuite travaill\u00e9 pendant cinq ans en tant que dermatologue consultant \u00e0 Londres (Barking, Havering et Redbridge NHS trust). En plus de ma pratique \u00e0 l'h\u00f4pital, j'\u00e9tais d\u00e9j\u00e0 active en tant que dermatologue esth\u00e9tique dans un cabinet priv\u00e9 \u00e0 Londres.\n \nEn 2007, mes p\u00e9r\u00e9grinations europ\u00e9ennes \u00e0 Terneuzen, juste de l'autre c\u00f4t\u00e9 de la fronti\u00e8re aux Pays-Bas (H\u00f4pital Zorgsaam - Skin Center Zorgsaam). Avec mes coll\u00e8gues, nous proposons des soins cosm\u00e9tiques \u00e0 Terneuzen en plus des soins r\u00e9guliers des maladies de la peau au Skin Center Zorgsaam.\n\n2017, il \u00e9tait temps pour un nouveau d\u00e9fi. Le Skin Center Ghent ouvre dans un tout nouveau cabinet au centre de Gand.\n\nL'\u00e9volution num\u00e9rique (r) m'a incit\u00e9 \u00e0 d\u00e9velopper une plateforme en 2020 pour proposer en toute s\u00e9curit\u00e9 des consultations dermatologiques en ligne \u00e0 part enti\u00e8re.",
          "about_en": "I obtained my medical degree from the Catholic University of Leuven in 1998. After this I completed my training as a dermatologist / venereologist at the renowned Ruhr University at the St. Josef-Hospital Klinik f\u00fcr Dermatologie und Allergologie in Bochum, Germany. Here I enjoyed a broad education with a lot of attention for dermatosurgery and cosmetic dermatology.\nI then worked for five years as a consultant dermatologist in London (Barking, Havering and Redbridge NHS trust). In addition to my practice in hospital, I was already active as a cosmetic dermatologist in a private practice in London.\n \nIn 2007 my European wanderings to Terneuzen, just across the border in the Netherlands (Zorgsaam Hospital - Skin Center Zorgsaam). Together with my colleagues, we offer cosmetic treatments in Terneuzen in addition to regular care for skin diseases at the Skin Center Zorgsaam.\n\n2017 it was time for a new challenge. The Skin Center Ghent opens in a completely new practice in the center of Ghent.\n\nThe digital (r) evolution has prompted me to develop a platform in 2020 to safely offer full-fledged online dermatology consultations.",
          "education": "Universiteit Leuven",
          "start_professional_career": "2001-09-01T00:00:00.000000Z",
          "average_response_time": 153194,
          "response_time": "average",
          "accepting_new_patients": 1,
          "is_away": 0,
          "mediris_integration": 1,
          "consultation_transfer": true,
          "allowed_postal_codes": [],
          "countries": ["netherlands", "belgium"],
          "supported_languages": ["dutch", "french", "english"],
          "has_reached_weekly_volume_limit": false,
          "years_experience": 23
        }
      },
      {
        "id": 9394,
        "first_name": "Elien",
        "last_name": "Wallaeys",
        "email_verified_at": null,
        "avatar": "https://s3.eu-central-1.amazonaws.com/storage.api.skindr.com/users/avatar/BSA6x4vALkiF3zPohpjbQwktWfTpAz3Plz6wOB3G.jpg",
        "language": "nl",
        "active": 1,
        "marketing_opt_in": false,
        "source": null,
        "consultation_count": 0,
        "created_on": "web",
        "channel": "users.a898e417-7357-4734-8046-03532170877d",
        "is_admin": false,
        "is_medical_care": false,
        "is_doctor": true,
        "is_verified_doctor": true,
        "is_patient": false,
        "doctor_settings": {
          "id": 20,
          "user_id": 9394,
          "practice": "ASZ Wetteren",
          "practice_city_nl": "Wetteren",
          "practice_city_fr": "Wetteren",
          "practice_city_en": "Wetteren",
          "about_nl": "Dr. Wallaeys is een erkend, geaccrediteerd dermatoloog en lid van de Belgische Beroepsvereniging voor Dermatologie en Venerologie.\n\nZe behaalde haar diploma master in de geneeskunde aan de Universiteit Gent. Haar opleiding dermatologie genoot ze aan de Universiteit te D\u00fcsseldorf, waar ze in 2017 afstudeerde.\n\nNaast algemene dermatologie legt Dr. Wallaeys zich toe op esthetische dermatologie. Hiervoor volgde zij verschillende opleidingen, in binnen- en buitenland. Aangepast aan uw noden en behoeften wordt een individueel behandelplan opgemaakt, waarbij er telkens gestreefd wordt naar een natuurlijk resultaat. Laat uw huid terug stralen!",
          "about_fr": "Dr Wallaeys est un dermatologue reconnu et agr\u00e9\u00e9, membre de l'Association professionnelle belge de dermatologie et de v\u00e9n\u00e9r\u00e9ologie.\n\nElle a obtenu sa ma\u00eetrise en m\u00e9decine \u00e0 l'universit\u00e9 de Gand. Elle a suivi sa formation en dermatologie \u00e0 l'universit\u00e9 de D\u00fcsseldorf, o\u00f9 elle a obtenu son dipl\u00f4me en 2017.\n\nOutre la dermatologie g\u00e9n\u00e9rale, le Dr Wallaeys se consacre \u00e0 la dermatologie esth\u00e9tique. Elle a suivi divers cours \u00e0 cet effet, tant dans son pays qu'\u00e0 l'\u00e9tranger. Un plan de traitement individuel est \u00e9tabli, adapt\u00e9 \u00e0 vos besoins et \u00e0 vos exigences, l'objectif \u00e9tant toujours d'obtenir un r\u00e9sultat naturel. Laissez votre peau briller \u00e0 nouveau!",
          "about_en": "Dr. Wallaeys is a recognised, accredited dermatologist and member of the Belgian Professional Association for Dermatology and Venereology.\n\nShe obtained her Master of Medicine degree at the University of Ghent. She received her dermatology training at the University of D\u00fcsseldorf, where she graduated in 2017.\n\nIn addition to general dermatology, Dr. Wallaeys focuses on aesthetic dermatology. She has taken various courses for this, both at home and abroad. An individual treatment plan is drawn up, tailored to your needs and requirements, and the aim is always to achieve a natural result. Let your skin shine again!",
          "education": "University D\u00fcsseldorf",
          "start_professional_career": "2012-10-01T00:00:00.000000Z",
          "average_response_time": 81274,
          "response_time": "1_day",
          "accepting_new_patients": 1,
          "is_away": 0,
          "mediris_integration": 1,
          "consultation_transfer": false,
          "allowed_postal_codes": ["9230"],
          "countries": ["belgium"],
          "supported_languages": ["dutch", "english"],
          "has_reached_weekly_volume_limit": false,
          "years_experience": 12
        }
      },
      {
        "id": 67768,
        "first_name": "Farida",
        "last_name": "Benhadou",
        "email_verified_at": null,
        "avatar": "https://s3.eu-central-1.amazonaws.com/storage.api.skindr.com/users/avatar/4jBIDyuUeZXL4BVjg1sYfKcDlcTXduEsUAFSD5rQ.jpg",
        "language": "fr",
        "active": 1,
        "marketing_opt_in": false,
        "source": null,
        "consultation_count": 0,
        "created_on": "web",
        "channel": "users.8889e88a-5ee2-4ca8-9d81-5cffd86c8b4f",
        "is_admin": false,
        "is_medical_care": false,
        "is_doctor": true,
        "is_verified_doctor": true,
        "is_patient": false,
        "doctor_settings": {
          "id": 24,
          "user_id": 67768,
          "practice": "Erasmus Ziekenhuis Brussel",
          "practice_city_nl": "Anderlecht",
          "practice_city_fr": "Anderlecht",
          "practice_city_en": "Anderlecht",
          "about_nl": "Expertise in algemene dermatologie (moedervlekkencontrole, inflammatoire aandoeningen (psoriasis, eczeem, atopische dermatitis, acne, rosacea, ziekte van Verneuil, hidradenitis suppurativa), haaraandoeningen, wondverzorging, voorschrijven van biotherapie\u00ebn)",
          "about_fr": "Expertise en dermatologie g\u00e9n\u00e9rale ( contr\u00f4le grains de beaut\u00e9, maladie inflammatoire ( psoriasis, ecz\u00e9ma, dermatite atopique, acn\u00e9 , acn\u00e9 rosac\u00e9e, maladie de Verneuil, hidradenite suppur\u00e9e) , pathologies du cheveux, soins de plaies, prescription de bioth\u00e9rapies",
          "about_en": "Expertise in general dermatology (mole control, inflammatory diseases (psoriasis, eczema, atopic dermatitis, acne, rosacea, Verneuil's disease, hidradenitis suppurativa), hair disorders, wound care, prescription of biotherapies)",
          "education": "Universit\u00e9 Libre de Bruxelles",
          "start_professional_career": "2009-01-01T00:00:00.000000Z",
          "average_response_time": 30044,
          "response_time": "1_day",
          "accepting_new_patients": 1,
          "is_away": 0,
          "mediris_integration": 1,
          "consultation_transfer": false,
          "allowed_postal_codes": [],
          "countries": ["belgium"],
          "supported_languages": ["french", "english"],
          "has_reached_weekly_volume_limit": false,
          "years_experience": 16
        }
      },
      {
        "id": 34996,
        "first_name": "Herm",
        "last_name": "Martens",
        "email_verified_at": null,
        "avatar": "https://s3.eu-central-1.amazonaws.com/storage.api.skindr.com/users/avatar/hDyMfXTdnttxjjLekAEaDPzvDPbpSJPzkPBbQn7D.jpg",
        "language": "nl",
        "active": 1,
        "marketing_opt_in": false,
        "source": null,
        "consultation_count": 0,
        "created_on": "web",
        "channel": "users.0d333243-503f-4ea8-bf84-7667ab24469f",
        "is_admin": false,
        "is_medical_care": false,
        "is_doctor": true,
        "is_verified_doctor": true,
        "is_patient": false,
        "doctor_settings": {
          "id": 21,
          "user_id": 34996,
          "practice": "Herm",
          "practice_city_nl": "Gent / Maastricht",
          "practice_city_fr": "Gent / Maastricht",
          "practice_city_en": "Gent / Maastricht",
          "about_nl": "Digitale dermatologie gaat de wereld van huidzorg veranderen. Dat is ook de reden dat ik sinds 2020, na 13 jaar werken in het Maastricht UMC+, 100% digitaal werk als dermatoloog. Betere kwaliteit en snellere service. Zo doe ik dit dagelijks, 7 dagen in de week en reageer altijd binnen 24 uur.",
          "about_fr": "La dermatologie digitale est en train de r\u00e9volutionner le domaine des soins cutan\u00e9s. C'est pr\u00e9cis\u00e9ment pour cette raison qu'\u00e0 partir de 2020, suite \u00e0 13 ann\u00e9es de d\u00e9vouement \u00e0 l'UMC+ de Maastricht, j'ai d\u00e9cid\u00e9 de me consacrer enti\u00e8rement \u00e0 la pratique de la dermatologie \u00e0 l'\u00e8re num\u00e9rique. Je m'engage \u00e0 offrir une qualit\u00e9 sup\u00e9rieure et un service plus r\u00e9actif. Sachez que je suis \u00e0 votre disposition au quotidien, sans interruption, et que je garantis une r\u00e9ponse dans un d\u00e9lai de 24 heures.",
          "about_en": "Digital dermatology will change the world of skincare. That is the reason that from 2020 on, after working for the Maastricht UMC+ for 13 years, I only work digital now as a dermatologist. Better quality and faster service. I do this 7 days a week and always answer within 24 hours.",
          "education": "Universiteit Maastricht",
          "start_professional_career": "2013-04-01T00:00:00.000000Z",
          "average_response_time": 129083,
          "response_time": "1_day",
          "accepting_new_patients": 0,
          "is_away": 1,
          "mediris_integration": 1,
          "consultation_transfer": false,
          "allowed_postal_codes": [],
          "countries": ["netherlands", "belgium"],
          "supported_languages": ["dutch", "english"],
          "has_reached_weekly_volume_limit": false,
          "years_experience": 11
        }
      },
      {
        "id": 35750,
        "first_name": "Michelle",
        "last_name": "Mertens",
        "email_verified_at": null,
        "avatar": "https://s3.eu-central-1.amazonaws.com/storage.api.skindr.com/users/avatar/XaPnFvLo9NZs33wp2cPonddU0G0A6qGw2JHHJlcF.jpg",
        "language": "nl",
        "active": 1,
        "marketing_opt_in": false,
        "source": null,
        "consultation_count": 0,
        "created_on": "web",
        "channel": "users.8b19a302-26da-4007-9e84-c5de97e51908",
        "is_admin": false,
        "is_medical_care": false,
        "is_doctor": true,
        "is_verified_doctor": true,
        "is_patient": false,
        "doctor_settings": {
          "id": 22,
          "user_id": 35750,
          "practice": "Dermatologisch Centrum Schilde",
          "practice_city_nl": "Schilde",
          "practice_city_fr": "Schilde",
          "practice_city_en": "Schilde",
          "about_nl": "Dr. Michelle Mertens is een gepassioneerd dermatoloog die hoogwaardige dermatologische zorg nastreeft. Met haar brede kennis op zowel klinisch als wetenschappelijk gebied beschikt Dr. Mertens over de juiste vaardigheden om een breed scala aan huidaandoeningen effectief aan te pakken. Ze blijft zich voortdurend ontwikkelen en neemt actief deel aan congressen en symposia om op de hoogte te blijven van de nieuwste ontwikkelingen en behandelingen in de dermatologie.",
          "about_fr": "/",
          "about_en": "Dr. Michelle Mertens is a passionate dermatologist dedicated to providing high-quality dermatological care. With her extensive knowledge in both clinical and scientific fields, Dr. Mertens possesses the right skills to effectively treat a wide range of skin conditions. She continuously develops her expertise and actively participates in conferences and symposiums to stay up to date with the latest advancements and treatments in dermatology.",
          "education": "Universiteit Antwerpen",
          "start_professional_career": "2017-01-01T00:00:00.000000Z",
          "average_response_time": 62124,
          "response_time": "average",
          "accepting_new_patients": 1,
          "is_away": 0,
          "mediris_integration": 1,
          "consultation_transfer": false,
          "allowed_postal_codes": [],
          "countries": ["belgium"],
          "supported_languages": ["dutch"],
          "has_reached_weekly_volume_limit": true,
          "years_experience": 8
        }
      },
      {
        "id": 5593,
        "first_name": "Evelyne",
        "last_name": "Lodewick",
        "email_verified_at": null,
        "avatar": "https://s3.eu-central-1.amazonaws.com/storage.api.skindr.com/users/avatar/6JfapJKtToQwFSVtfcu199pKeGmt5jMJho64qQa8.jpg",
        "language": "nl",
        "active": 1,
        "marketing_opt_in": false,
        "source": null,
        "consultation_count": 0,
        "created_on": "web",
        "channel": "users.928fef19-5b67-4c9e-a859-a483fd602133",
        "is_admin": false,
        "is_medical_care": false,
        "is_doctor": true,
        "is_verified_doctor": true,
        "is_patient": false,
        "doctor_settings": {
          "id": 13,
          "user_id": 5593,
          "practice": "Evelyne",
          "practice_city_nl": "Gent",
          "practice_city_fr": "Gent",
          "practice_city_en": "Gent",
          "about_nl": "In 2013 studeerde ik af als dermatoloog aan de Universiteit Gent. Meteen daarna ging ik net over de grens aan de slag als dermatoloog in het ZorgSaam Ziekenhuis te Zeeuws-Vlaanderen (Nederland) en ontmoette ik mijn collega Annelies Avermaete. Nu Annelies Skindr oprichtte, volg ik haar graag in dit unieke project om ook Belgische pati\u00ebnten met huidklachten snel en effici\u00ebnt van hun klachten te verhelpen. Pati\u00ebnten bij wie alsnog een fysieke consultatie nodig blijkt, zijn welkom in het Huidcentrum Gent.",
          "about_fr": "En 2013 j'ai termin\u00e9 mes \u00e9tudes de dermatologue \u00e0 l'Universit\u00e9 de Gand. Depuis, je travaille \u00e0 l'h\u00f4pital \"ZorgSaam\" aux Pays-Bas (r\u00e9gion Zeeuws-Vlaanderen). L\u00e0, j'ai rencontr\u00e9 mon coll\u00e8gue Annelies Avermaete. Maintenant que Annelies a fond\u00e9 le projet Skindr, je veux bien la joindre pour aussi aider les patients belges avec leurs probl\u00e8mes de peau. Les patients qui n\u00e9cessitent une consultation physique, sont les bienvenues chez Huidcentrum Gent (Gand, Belgique).",
          "about_en": "After finishing my degree at Ghent University in 2013, I started working as a dermatologist just across the border at ZorgSaam hospital in Zeeuws-Vlaanderen (the Netherlands), where I met my colleague Annelies Avermaete. Now she has founded Skindr, I would like to join her in this unique project. To also help Belgian patients with skin issues in a fast and efficient way. Patients that require a physical consultation are welcome at Huidcentrum Gent (Ghent, Belgium).",
          "education": "Universiteit Gent",
          "start_professional_career": "2013-10-01T00:00:00.000000Z",
          "average_response_time": 244787,
          "response_time": "3_days",
          "accepting_new_patients": 1,
          "is_away": 0,
          "mediris_integration": 1,
          "consultation_transfer": true,
          "allowed_postal_codes": [],
          "countries": ["belgium"],
          "supported_languages": ["dutch", "english"],
          "has_reached_weekly_volume_limit": false,
          "years_experience": 11
        }
      },
      {
        "id": 52410,
        "first_name": "Kamille",
        "last_name": "Van Bunder",
        "email_verified_at": null,
        "avatar": "https://s3.eu-central-1.amazonaws.com/storage.api.skindr.com/users/avatar/QvyIuCEeDjyj4rYcirwJQAPBFcQYxBXama74CQeb.png",
        "language": "nl",
        "active": 1,
        "marketing_opt_in": false,
        "source": null,
        "consultation_count": 0,
        "created_on": "web",
        "channel": "users.6ddcea5f-a4e5-4716-8ee3-4f9c8d915142",
        "is_admin": false,
        "is_medical_care": false,
        "is_doctor": true,
        "is_verified_doctor": true,
        "is_patient": false,
        "doctor_settings": {
          "id": 23,
          "user_id": 52410,
          "practice": "Gelre Ziekenhuis",
          "practice_city_nl": "Apeldoorn",
          "practice_city_fr": "Apeldoorn",
          "practice_city_en": "Apeldoorn",
          "about_nl": "\u2060Ik ben Kamille Van Bunder. Een enthousiaste arts met een bijzondere interesse in de dermatologie en huidverzorging. Ik ben in 2023 afgestuurd aan de universiteit van Antwerpen en heb hierna op verschillende plekken in de dermatologie stage mogen lopen en mogen werken waaronder in het UZA, het UZ Brussel, Zorgsaam in Zeeuws-Vlaanderen en ook het Gelre Ziekhuis in Apeldoorn. Skindr maakt hier ook al sinds meer dan 1 jaar deel vanuit. Hier heb zowel dermatologisch advies kunnen voorzien op vlak van skincare, via social media en binnen directe consultaties.",
          "about_fr": "Je suis Kamille Van Bunder, une m\u00e9decin enthousiaste avec un int\u00e9r\u00eat particulier pour la dermatologie et les soins de la peau. J'ai obtenu mon dipl\u00f4me de l'Universit\u00e9 d'Anvers en 2023 et j'ai depuis eu l'opportunit\u00e9 de faire des stages et de travailler dans divers domaines de la dermatologie, notamment au UZA, au UZ Bruxelles, \u00e0 Zorgsaam en Z\u00e9lande et \u00e9galement au Gelre Ziekenhuis \u00e0 Apeldoorn. Skindr fait \u00e9galement partie de mon parcours depuis plus d'un an. Ici, j'ai pu fournir des conseils dermatologiques sur les soins de la peau, \u00e0 la fois via les r\u00e9seaux sociaux et lors de consultations directes.",
          "about_en": "I am Kamille Van Bunder, an enthusiastic doctor with a special interest in dermatology and skincare. I graduated from the University of Antwerp in 2023 and have since had the opportunity to intern and work in various dermatology settings, including at UZA, UZ Brussels, Zorgsaam in Zeeuws-Vlaanderen, and Gelre Hospital in Apeldoorn. Skindr has also been a part of my journey for more than a year now. Here, I have been able to provide dermatological advice on skincare, both through social media and in direct consultations.",
          "education": "UAntwerpen",
          "start_professional_career": "2021-09-02T00:00:00.000000Z",
          "average_response_time": 210420,
          "response_time": "average",
          "accepting_new_patients": 0,
          "is_away": 1,
          "mediris_integration": 1,
          "consultation_transfer": false,
          "allowed_postal_codes": [],
          "countries": ["belgium"],
          "supported_languages": ["dutch", "english", "french"],
          "has_reached_weekly_volume_limit": false,
          "years_experience": 3
        }
      }
    ]
  }
}
